# TODO Arbeit

 - [x] Konfusionsmatrizen Zahlen angleichen
 - [x] Konfusionsmatrizen Modellbeschreibung als kleine Unterschrift & Unterabbildung A/B/C/D
 - Eigenständigkeitserklärung

# TODO zusätzlich

 - Präsentation der Arbeit z.B. Powerpoint, ca. 20min.